易鑫集團2858 暗盤

開始啦喂

幾錢

4:15?

一通4:00-4:29 競價

輝立好似4:10 定4:15 開始

8.5 狂入

其實昇得幾多,中一手最盡都千幾左右,不如STRONG HOLD

strong hold隨時千幾都冇埋

致富有暗盤？

睇第1個POST啦

屌 成個一通暗盤得一條友沽左500股

我

有1000了

：笑左

8.7了

有條友掛左8.7

咁少

10.5啦至少

輝立報緊11+

如果8.7我掃一球貨

all strong hold

至少 $10

11蚊沽壓大到呢

起碼$9.7 一手執一千

請問暗盤價搶高，會唔會影響聽日正式掛牌既價格？

做錯咩 3球貨

邊到睇到？

一通暗盤邊度可以睇到?

一通入面

暗盤同第2日掛牌無必然關係
你當日期同夜期既分別

一通11蚊

有參考價值

Cls致富完全打唔撚到

渣打仲未有sms

有冇其他行暗盤價錢?

一通打證券no.搵唔到股票
係咪死撚左

明白，聽日瞓身落易鑫！

新股個到睇到呀

8.7 我訓身買

洗唔洗咁急呀, 得一手果D, 爭$0.1先$50

笑到仆街

唔好笑人啦

個野壞左呀

$10.8 食一半先，中5手

最正都係772果次，中7000股

個個post都有笑料

輝立個網死左既？

今次用證券行，唔用銀行，有暗盤爽好多

一通有得沽11蚊, 高輝立0.5

耀才10.5

一通10.82

10.7 一通

認真一問
一通暗盤我禁左8.7買入 接唔到貨 幾時會退返錢？

有無人致富打到電話

點解一通新股果到得認購同更改 無暗盤？

10.60 沽曬... (利申500 股)

咪搞事喇你, 新手到咁 , 你取消個盤咪即比返錢你囉

T+2先退架

咩呀, T+2交收, 兩日後先俾返你架喎

10.52

我用手機版都睇唔到

頂! 11蚊入左 入完即跌

唔會退 你快啲改現價入 如果唔係6點半收市果陣你渣都冇

接唔到貨呀, T+2你屎忽咩

岩岩轉一通 感謝屌醒

咁快蟹

個價升緊, 快入, 聽朝應該仲有0.5-1$執

上面果d真心定假膠

我到底睇緊咩野...

閱文一手中簽7% 升 double
易鑫一手中簽 10% 升得 30% 咁少

渣打20中1

好勁多新手

笑撚死人

如果股巿係咁易計數既話你發左達啦下話

親生仔 同 契仔

仲想點

你知唔知自己UP乜撚

呢啲logic真獨特

閱文係騰訊親生仔
而易鑫騰訊只係股東

攞近期上市嘅股票做 reference 好合埋，有乜問題？

屌一通咁撚貴

屌 打左半個鐘電話都唔通 仆街

弱智都學人玩股票

你打去邊

加埋, 雷蛇個日玩成咁

你估重有幾多個痴線佬暗盤ALLIN?

咁反正只係拎數字嚟計, 不如拎D 妖股做benchmarking 啦on9 仔

拎reference都拎6060啦

唔講親唔親生仔,兩間野做緊唔同生意,可比性就低左一截

講下都唔撚得，大家都係鳩吹，咁撚醒你唔使上連登啦柒頭皮

閱文親生仔
呢件孤兒院助養架咋

咁多人叫你收皮就自己親地淋啦, 仲走出嚟獻世

致富 岩岩通左 10.48排隊中

明日升到14.5 就走

你鳩吹都咁撚樣比較，你抵比人屌啦
你新手無問題，但咪當同騰訊有任何關係就一定會升成倍
你自己蠢就就咪撚串9人
死撚返去炒iphone啦唔該

如果用櫻木花道計算法玩股票
個股市已經完了
走鬼呀

咁騰訊持有100%閱文, 閱文升100%
騰訊持有33%易鑫, 升33%
條數有咩唔啱?

才仔果邊個暗盤價咁搞笑 10.2

呢隻真係未必有1倍

我幾時講過要倍升？
不過我認為至少 $11 係合理

原來係咁

無得用APP 買?

好似今次冇乜人聽日落第一口價追

突破盲腸

串得好
條7頭都唔知用乜撚嘢邏輯

個app冇價錢的 可能係我唔識用app買暗盤
利申新手屌既細力啲 岩岩買左啦

一通賣 輝立買 雙嬴

輝立價@16:58

01975 新興印刷 暗盤:1.45 升幅:5%
02858 易鑫集團 暗盤:10.58 升幅:37%
03358 榮威國際 暗盤:4.16 升幅: -5%
08118 濠亮環球 暗盤:0.44 升幅:47%
08373 靛藍星 暗盤:0.64 升幅:7%

大家手上有幾多間證券行

輝立買完點樣轉去一通賣

你做咩掉轉人地個次序

一通個價點接

衝去一通提現貨,再衝去輝立放

一通個價高成3毫幾

貨少買家多

妖才度掛個10.1試下先

想問下暗盤收市價係點計法？
每間個暗盤收市價都唔同
點統一番？

做乜

你鍾意賣幾多都得
唔會統一番

暗盤的意義..

旺角間分行係兩間打對面,一買完就過對面放貨就得
最方便呢兩間

咁第2日開市前都總會有個價？
一間收10.8，一間收11，一間收10.9咁計
咁第2朝開市前個口價係幾多？

有無人頭先趁才仔低水掃貨?

咁開12蚊, 一個賺1蚊,1個賺1.2

由頭計過

係咪假膠

笑死

。。。。。

咪$7.7囉

第2朝睇市場既暗盤, 同每間收幾錢無關係, 你買平左就係平左, 貴左就係貴左
只係博架咋, 不過輝立個價參考性最大, 因為成交最多

唔關事

10.7入左2手

唔好玩人
沽價(10.8+11＋10.9)/3=10.9
買價自己減一格

耀才app 買唔到暗盤？

中6手, 10.3再入8手
聽日上11收手

咁開10蚊,一個蝕0.8蚊,一個蝕1蚊

研究左好耐都搵唔到, 用web版算

$10.5 戰鬥中

抽10手，追11手， 聽日再戰

環球市場->新股

其實眾安，閱文，雷蛇呢3隻如果係輝立暗盤買，冇一隻係輸緊錢

揀市場果度有得揀架

立flag

我係垃圾⋯我想請問 我媽用大新買股票！上年已經沾哂無玩，戶口無錢⋯聽日易鑫掛牌 我想入小小，我可唔可以入錢落我媽户口買？老母仲用緊打電話買股票！
另外打電話買股票 係唔係講密碼之後話要邊隻入幾手就得？

太複雜既野唔好搞喇你, 有一堆好複雜既程式去計呀, 呢D野唔話得你知

第3者入數會查
醒目d入

用番自己銀行買唔得咩

算啦.....你用自己名開返個戶口先玩啦
又唔係貴,去一通開個戶口講緊半日搞掂

一通啲人真係不問價

我現金入 唔係過數

才仔暗盤送錢 做緊10.3果陣, 另一邊輝仔已經成緊 10.5

O係才仔果邊 均價10.29買左59,500股 多謝才仔個廢系統

我睇過 開個股票户口，至少都要2個工作天先可以做買賣

重打電話真係好落後既,你如果夠18歲就自己開個戶口啦

講完密碼幾住講芝麻開門呀！如果唔係會 cut 你單架!

好彩冇抽

邊使呀
即開即用㗎喎 利申恆生

QUOTE 錯 想quote呢個

得啦，有分數啦

呢隻唔同雷蛇d鳩野
可以hold

過左5點啦

你發發喇，輝立上緊$10.62

citibank 仲未派彩

渣打都派完

咁你可以聽朝一早入定錢,再打電話買既,我記得都係按番個ACC NO. 入密碼。
再按番邊隻股,再落盤

3點派左喇

唔緊要,佢地會通宵派比你既
因為佢地Never Sleep

有冇ebanking呀 用ebanking開幾分鐘

聽日12蚊啦 SH

錢已入 唔該ching

想問下，我未買過股票，聽朝8點半去恆生開戶口，開完即買易鑫仲有無肉食

無呀，聽日打過去算

8半太遲啦
收到風 南亞黨已經排緊隊開戶

多數都要一兩日先開戶成功

請善用起底功能

才仔落過10.18無錢買 果時輝立都10.50

true 咪撚理條傻鳩啦搞搞陣

我$11入左 我覺得放貨俾我條友恥笑緊我

利申:新手第一次玩暗盤

我都睇 $11

溝淡佢，平均10.5都穩

滾喇假膠

一通? 如果係,係我放, 之後10.5兜番

一通暗盤點沽

1手先得3850, 蝕緊咪得咁多

執到隻8118仲爽

0.405入左D

有 $11 都偷笑

點兜? 即係10.8個陣快手放左佢 等佢10.5入返?

多謝指教 下次我會醒水

當交學費

頂 唔好講到我蟹左咁啦

一通價又去番10.94

短視的我10.66入4手
10.92放哂
又飲多餐茶

輝立上番$10.9

聽日12蚊以下放既正扑街

拿 唔好俾我聽日見到你放

今日暗盤V型走勢，700出完第3季業績上返

好似樣今日10.90 幾十萬股咁掃

上緊$11

聽日掛牌價係唔係7.7

跟手你想7.7all in

答咗我先啦

你就7.7

下 咁係幾多 我睇3千幾一手既

真心定假膠

真心ching

一通11蚊，買盤好大注食哂沽貨條數

暗盤幾點收啊請問~?

18：30

冇13-14都唔放

輝立已有$3.2億成交

有親生仔一半升幅算唔錯啦

應該$10.9∼$11.1 收市

聽日希望有$12,13

有冇人可以報報另外啲行既暗盤價

一通11.02

一通而家11

暗盤主要收貨價位 $10.5~11, 破到11就掂

整數位掃親都幾萬股起跳

各暗盤都接近$11

一通破頂11.08

13蚊放

成個post都難分真與假

出面都開定爐取暖

雷蛇師奶未必入
呢隻有騰訊兩個字d佢地濕曬啦

各大暗盤收幾多？
才仔係咪最低

輝立收$10.94, $3.5億成交

才仔10.9,輝立10.94

聽日可以開$11了

7.7

聽朝可以上幾錢

聽日好簡單
競價盤不理價掃 然後短炒15分鐘

想問才仔臨尾半個鐘上過11蚊?

競價盤?咁你點set價?

聽日開市不問價掃

其實朝早9點20分前果啲叫競價盤定市價盤

雷蛇咁廢 競價盤入都有 10%水位賺

聽日競價盤不理價入貨
止蝕盤 掛係開市價高1-2個價位
坐和望贏 識炒既自然會明

最少15

你13入到長線都中線都ok